下一目標:特首選委會

區議會有117票
立法會有70票預計攞1/3
其他第1第2界別果啲選票點攞?
係咪要開社團?

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！